一人一個最被遺忘既經歷

一班人call的士去下一個地方
主席點人數，仲要點咗幾次
明明計埋我有10個人
佢地都覺得得9個，仲話岩岩好兩架的士
一架五人一架四人

我一直都企喺佢地隔離
直至上車果刻先知突咗我出嚟

之後發然數漏咗我，成班仆街喺度笑
話我太細粒睇唔到我
仲話我細細粒可以訓車尾箱

最尾要屈蛇喺四人的士後座
仲要連個的士佬都唔出聲
唔知佢係見我慘特登唔屌我地，定係佢真係睇我唔到